大家覺唔覺tvb唔執粒對唔住香港人

入面既偽人高屠仲留係到係賣港

老實講，一雞死一雞嗚

叫王唯基搞機頂盒

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

江澤民怒斥Tvb記者：
你們呀，不要想喜歡弄個大新聞，就把香港批判一番，你們呀，naive！

每晚睇完tvb新聞都對tvb仇恨值有所增加
樂見更多tvb人被獅鳥

封殺TVB啦

全世界記者都順利採訪，得你TVB被要求交SD卡，唔知醜仲喺度叫春
真心繼續唔好畀佢採訪

佢唔會執 佢有中共條水喉射住
不過維穩費又加 中共頂唔頂得順